（女仔答）喇沙 + 高大 + 識彈結他 ，呢個 package 你地俾幾多分？

100

+大J

未撚講25cm 輸撚左

唔叫高大掛
不過J就幾大

slut!

等睇變cp post

Slut多芬

條j30cm 加喇沙

我咁靚仔都輸了

點睇到30cm
屎眼計起？

100分，仲要高瘦加少少mk味。
好想征服佢

pornhub 有未

18CM呢
依個先最多加分喎

+性愛技巧高超

如果唔專一性格差 講咩都無用

好撚正